{
    "question": "Ibu balanja ka pasar.\r\nbalanja nyaeta kecap\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-5-macam-tata-cara-tawassul-yang-dapat-dilakukan-oleh-war-729",
            "question": "Sebutkan 5 macam tata cara tawassul yang dapat dilakukan oleh warga NU !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li> tawasul dengan amal saleh.</li><li>tawasul dengan orang-orang yang mempunyai kedudukan tinggi di sisi Allah SWT.</li><li>tawasul dengan Nabi di masa hidup beliau</li><li>tawasul dengan Nabi setelah beliau wafat</li><li>tawasul dengan orang saleh ketika hidup</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tawasul adalah memohon kepada Allah melalui perantara orang\u2013orang yang dicintai-NYA, seperti para nabi, para wali, disebabkan mereka adalah orang-orang yang telah diridhai dan telah diberi derajat yang tinggi disisi Allah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kebiasaan-menyontek-belajar-dengan-keras-sikap-jujur-726",
            "question": "Kebiasaan menyontek. belajar dengan keras. sikap jujur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ha?  </p><p></p><p>maksud ya apa?</p><p>ga ngerti\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>belajar dengan keras dan harus selalu jujur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bekal-yang-harus-kita-miliki-untuk-bisa-menghadapi-tanta-659",
            "question": "Sebutkan bekal yang harus kita miliki untuk bisa menghadapi tantangan Ramadhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ilmu takwa </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tantangan-iman-anak-remaja-minimal-5-295",
            "question": "Tuliskan tantangan Iman anak remaja minimal 5?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Tekhnologi</p><p>2.Akademik</p><p>3.narkoba</p><p>4.rokok,miras </p><p>5.Hormon</p><p></p><p>tq</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-ciri-bahasa-iklan-adalah-efektif-pengertian-efektif-a-867",
            "question": "Salah satu ciri bahasa iklan adalah efektif. Pengertian efektif adalah ....    A. kata-kata yang dipakai detail dan panjang lebar.\r\nB. kata-kata dalam iklan mengajak untuk membeli\r\nC. rangkaian kalimat menjelaskan produk.\r\nD. rangkaian kalimat membuat terhibur.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kt guru gua singkat padat jelas dn sesuai dgn yg diiklankn sih dri pda panjang lebar tpi ngk nyambung sma iklny -._.-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-nulung-wong-sing-lara-iku-pagaweane-dadi-669",
            "question": "Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi DOKTER</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-faktor-alami-yang-mempengaruhi-siklus-air-adalah-a-beton-495",
            "question": "16. Faktor alami yang mempengaruhi siklus air adalah ....    A betonisasi\r\nB. aktivitas industri C. penebangan hutan D. gunung meletus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. aktivitas industri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-sebabe-kanjeng-sunan-kalijaga-ora-sida-negor-wit-jati-iku-952",
            "question": "Apa sebabe kanjeng sunan kalijaga ora sida negor wit jati iku?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk tau gw pun tanya </p><p>hehehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-tokoh-reformasi-kristen-protestan-105",
            "question": "Sebutkan nama tokoh reformasi Kristen Protestan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Martin Lhuter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Martin Luther King, Jr adalah tokoh bersejarah reformarsi Kristen Protestan</p><p></p><p>Hucas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}